其實有冇人loop緊Mr.嗰兩餅新碟

好似冇咩人討論咁，
而家日日loop vol1,vol2
Mr. 就係有種獨有曲風，令我丁足咁耐
每聽到唔同Mr.的歌就會諗起以前中學的唔同畫面
見到而家每個都捧dear jane, tonick
唔係話佢地差，
只係覺得大家都應該一齊捧返Mr., 畀返個地位佢地
唔通你地真係唔記得曬聽Mr.既日子咩
利申Mr.歌真心係中學回憶
Sor for 1999

野都唔講句就留低負皮

都無抄 點應呀

中學回憶

咁你出返去啦

遙望從前路 永在昨天